個班叫國際戰線去撐侵既child登仔笑死人

利申 我都想trump贏 但現實唔到我話事
之前成班人不斷係國際戰線撐trump
依家點好
有蔡英文唔學 學連登仔

child登仔唔會補飛
堅持國際戰線要攻擊民主黨